學生妹的進化史 (有圖)

未進化前

咁幾時進化？

進化後

一睇就知借刀
條女咁柒有咩好討論？

應該好淫

呢啲叫mk妹唔係學生妹啊屌你
搵啲正常學校女仔唔會咁雞

又黎 幾耐之前POST過

佢啲表情好摟打

Good 咁多圖 正評

樓上咁多位肯定冇見過佢真人

進化前同後好似冇乜分別咁

做乜鳩

進化前後分別就係有溝同無溝

校服換便服就係進化？

睇手臂都知係肥閪黎

法官大人

明明就退化 進乜9化

MK妹的進化史

MK妹的退化史

冇分別喎ching

正評係比有圖

找不到進化點

進化後=肥左

葵涌JCC?
而家條女肥左咁多好心就收返埋啦
獻醜不如。。。

明顯唔係進化，係老化

進化 55kg -> 65kg？

唔用effect個樣應該好撚好恐怖

周婷

有咩分別 樓主低級借刀

未睇先正皮

嗚呀

嘩屌你老母

呀豬呀狗都post上黎

依d唔係叫進化係叫退化

我屌住你個份

進？邊燃度進呀

好似愈來愈肥

啲牙做乜鳩

睇過標題仲諗住係比較以前同而家班學生妹

條女恐怕出現咗反祖現象…

竟然有圖

係叫退化阿

裘記學費貴
Miss波又細

mk妹啦

快d留低個肥西ig比我j

都照屌la

ig呢屌你
理得你係咪借刀 我係黎打j的

不了

樓主溝唔到既樓主女神進化史（有企圖）

退化嚟喎

好正

好似學生妹嗰陣最正

笑死

做乜撚

條女真人好撚肥

影相個角度真係睇撚死人

好想抽插佢地呀

佢呢d叫進化失敗 暴龍獸變喪屍暴龍獸

ig : lbsssss_

已射 射射

無睇錯 應該係我fd條女 佢好似姓鄧?

好掙扎，你有圖又真係好多圖 本應比正評 但 條女真係柒撚到

劣質mk妹

識其中一張相嗰個肥婆 佢ig 有好多呢條女啲真身相

你地唔屌我屌 不知幾撚正

I'd fuck

有冇圖